屌佢老味大快活已經唔撚係黃店，以後唔撚使幫襯

屌你阿木同fairwood完撚咗約早d講丫嘛
屌佢老味打撚緊仗夠膽死斷鳩杜生約
佢食撚咗屎呀？杏加橙你想光復香港後博執笠呀？

佢個爛鳩政協唔要都罷啦，支那業務又唔係靚仔

難怪龍門搶鳩哂佢d生意啦
你好快撚d磅水幫喱騷供翻二百八十八萬八千八百八十八個八毫八直插式三十秒廣告丫

否則你聽同黑心集團同一下腸

嗯

就算佢唔係黄，我都唔得閒招乎佢住

作好啲啦 咁好難出糧俾你

完約啫邊度有話斷約啊作文呀

笑左 要鬥黃?

運用"我本來都好支持佢"可加強說服力

5/10

評語：
語氣太生硬 太用力 可改善

又鬥黃？

完左約好撚耐